［發洩文］tvb 究竟唱乜撚野

頭先返屋企食飯
老母又喺度播tvb
咁啱噃正個廣告 成班撚頭喺度唱歌
乜撚嘢抬頭看花 我屌你老母 九唔撚搭八
你唱低頭看椰菜花我都明 乜撚嘢抬頭看花 乜撚嘢花要抬頭先見撚到
成班撚頭喺度都唔撚知佢唱乜鳩 又玩埋啲濕鳩歌聲抗疫 唱撚到好似啲病毒怕撚咗你首歌咁 最後仲要講乜撚嘢tvb逆境自強香港人加油
我真係哭撚咗 即刻叫我老母轉台
同佢講下次仲喺播tvb唔使旨意我會返嚟食飯

我無睇但我都知你講緊咩
我想講既係tvb陣柒味到呢一刻已經無得番轉頭
慢慢變重播台